689冰室，將於5月5號開張

我係佢嘅話貪埋咁多錢，就走去開間茶餐廳，就叫689冰室，同黃店砌過，呢D先叫獅子山精神，好過日日攞住份蘋果日報打飛機，話哂都係角加領導人嘛!